屌你老母泰國人妖雷莊兒做咗香港小姐

實至名歸
泰國人妖

我個8號呀

立即負皮自己

好撚似hilary swank

民選冠軍8號

由荷蘭叻講咗句「一睇就知邊個贏 同睇馬一樣」個刻就知道泰國人妖攞硬奬

雷人妖好似廿蚊黨

Dllm 還我kelly

利申: 只係覺得雷莊兒似 唔係話佢真係人妖

泰國人妖靚好多喎，正評上一頁

再利申: 只係覺得雷莊兒似 唔係話佢真係人妖

細哨入籍香港
香港足球有救了

洗唔洗驚到咁